呢個日本youtuber幾有心 特登飛嚟香港訪問示威者

咁多人識日文嘅 後面仲要有人幫手做翻譯 同警察理論

香港人鄉下係日本

除左廣東話 英文 台灣國語 之外
最多香港人識係咪日文？
中國地區方言除外

香港狗狗威爆全日本

相比所謂鄰國，日本文宣對香港發生
認知更深

其實佢都有D PROPAGANDA
中間訪問個FIRST AID D字幕完全唔係FA講果個意思

片尾重話班防暴有D唔識講廣東話
淨係識講匪語

嘩屌你
原來成兩個月之前已經想靠外國YOUTUBER去老屈香港人

條片白頭佬話有個自稱住係香港既日本女人 老公係狗 SEND EMAIL比佢話可以做翻譯 下次黎拍片幫佢
話D狗比示威打到傷晒 班狗打返轉頭都係逼不得己
好撚彩白頭佬黎過香港 下面D COMMENT都係話呢個EMAIL假既 分分鐘係支那公安扮